支持加泰人爭取佢哋想得到嘅公義,而唔係支持佢哋獨立,OK?

喺香港生活咗咁多年,
少少語言藝術都唔識用

唔好話支持佢哋獨立
話支持佢哋用自己嘅方法去訴求同爭取自己想要嘅嘢

只係支持佢哋嘅做法,而唔表明立場咪解決晒所有嘢囉
學吓政府班仆街玩政治啦年青人

推

幼稚 呃到自己有乜用

點解你地係都要理人地倒自己米？

因為如果你唔統一答法的話
會有一班人唔出聲
然後有另一班人大大聲話自己支持加泰獨立

所以點都要統一答法

點解淨係聲援加泰

好似有點道理

我覺得唔應該主動聲援
但既然有人係都要做而我哋阻止唔到
起碼都要統一咗個講法先

fight for our freedom

人地支持加泰獨立其實關你咩事
人地要既係真正既民主自由 人地公投獨立 到你話唔得就唔得?
我唔信香港人個個好似你咁偽善講一套做一套 利益先行

因為係是日分化風向，凈係睇智利唔講齋講佢就知。

唔關我事
所以我咪唔撚支持/反對佢獨立囉
有乜撚嘢問題啊
不過我哋尊重同支持你哋表達自己訴求

btw請善用起底功能,block,bye

人地主動咗舉黑洋紫荊你有冇屌人關你撚事？

????
唔明
你指香港人舉香港旗?
定加泰人舉香港旗

對佢地獨立係中立既,但支持佢地既對民主同人權,大家都見到加泰警暴同警黑勾結同香港有d相似

中point

其實一樣你支持得佢地民主人權同支持佢獨立無分別
因為佢地要獨立係經過公投既結果